除夕大餐

bro

屌 獨係屋企好心都食好少少

有咩提議

食物唔羨慕
羨慕既係有人陪你食

今晚食炭

做咩唔整d肉

圍爐取暖

狗都唔屌
其實我都係

我同屋企人炸

呢年係我同女朋友過既第一個除夕 兩個人各自去左旅行

廢事煩 啲咸酸菜屋企人整好左一樽 我拎出黎放上去㗎咋

啲炭好好味啊

祝你地下年一齊過

我d排骨都係

兩樣都係胸黎？

全部仔黎架

圍腸取暖